有冇動物台手足一齊玩傳說對決

見到刀劍合作不玩還是人嗎

小妹人稱刀鋒鬼見愁
有冇手足用亞連陪我一齊上分

真的要玩，撐台灣！

撐刀劍！

垃圾game

隻game大陸既
幾多手足出事，宜家仲成班玩大陸game
你地當手足係condom呀？

本來是 但有刀劍就要支持

台灣獨立jor-.-

你次次都反我 絕交-.-

為何不是人民幣

很星爆

黎蛇玩嗎

我不星爆

公仔紙

動物台不了
刀劍不了
傳說對決不了

只懂拒絕是不行的 要學會接納

最近留意返
愛將莫拉俾人削到變垃圾
但見到出合作應該會玩返一排